2/3 天水圍天頌有防暴

有近5架狗車喺天頌附近
防暴已落地

Push

到底發生咩事

推 又咩事 搞鳩市民

有冇人有 details 知發生咩事？

手足好波
佢地搵緊邊個搞廢老賭檔
快啲變裝返屋企

好似鄉黑吹雞打手足

有人號召10點到羅馬廣場叫口號 期間有人擲野 同好似鄉黑入左黎

又黎?!次次都幾車咁黎, 真係好得閒

防暴已落地，如果有朋友落咗去，提佢地走

天水圍次次都好撚多狗

鄉黑

快啲召煥武漢啊姐！

走嗰陣小心跟尾狗

武漢阿姐第二次落去已經被查身分證

琴日佢地殺左人

睇緊直播
今晚咩事？

831

好似係有鄉黑尋日圍手足，之後話吹雞落嚟打人
之後今日再有衝突
大約11點就大量狗車天水圍狗屋出嚟開入天頌
之後防暴落地

而家有4架狗車開住閃燈圍住天頌，翠湖一帶巡緊

琴日臭河都有十個防暴

18歲女仔

嗰十個好似係巡邏
見佢由天恆一路經俊宏軒，天逸邨，天秀墟，天業路去天晴

天頌同翠湖一帶仍然有狗車巡邏
一組四架

Update: 無人被捕

721

pish

單野...........

有無打贏鄉黑先？

18歲手足

保持憤怒

班鄉黑仲覺得自己係民族英雄？

想知有無贏鄉黑

總之人冇事先做到世界冠軍

push

冇人update啲鄉黑去咗邊

同意呀！

佢太出名

上咗頌澤

最新update 頭先現場有人話鄉黑嗌落樓話聽晚吹大雞

推

鬥吹囉

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最壞係你 點夠你黎

利申聽晚會落街行